（俄妹湯）分享煮羅宋湯

其實好易煮！！

今日材料有
Potato x1
Celery x 2sticks
Carrot x 1stick
Beets x 2
Onion = half
Cabbage = half
Garlic x 4 cloves
Chicken breast x2
Chicken stock 1L

跟住就係考驗你的手同把刀， 材料切成圖中咁

跟住用個大煲， 炒一炒洋蔥同garlic先，有香味後，落埋其他蔬菜，炒佢10分鐘左右

跟住落雞湯，上蓋 煲佢9個字左右，咁等佢煮湯既時候，煎雞肉啦

煎完用差差 撕開佢，手撕雞咁

咁9個字後落埋啲雞雞就食得。可以落sour cream 同dill 草碎，但我唔記得買

最後送俄妹圖

我果個湯仲煮緊

俄妹more

煮完，個湯好甜🤔

以為碗仔翅 多醋

又似似地wo..

放左一晚好食好多